防暴警開咪指揮要求官橡膠子彈直接打頭 強攻城大

李傲然呢條仆街以前向抗爭義士背後插刀

係佢報應嚟！